「國際新聞」迪士尼外籍舞蹈員疑似被捕

圖中人士經證實為迪士尼菲律賓籍舞蹈員，早前上班仍然穿着白衫。片中根據嘴唇形狀，疑似正再說「I Did Nothing」

現有迪士尼高層職員跟進當中，但未知道被捕到那一間警署，亦未聯絡到本人。

因租金關係，迪士尼有大量外籍員工在旺角區域租房住，極有可能只是路過回家。

CIA

push

外國勢力

好囉一晚幾單外交衝突

迪士尼唔嚴肅跟進 就叫工會無限期罷工

pish

國際關注

Push

犬隊友

無認真處理，我唔去睇反豆奇兵4 Lu

黑警：you up mud 7???

推

香港國軍政府幾時又發信屌外國

仲唔捉到外國勢力

咪住先香港迪迪尼股東係邊個

brian problem

全能到仆街

菲律賓CIA

推到變口交危機

Aug 4 大約12:40am-12:54am倒，有線live影住有速龍大大聲喺旺角太子附近向市民嗌：而家暴動！

好嬲呀 人地外藉員工都係翻屋企炸 仆街黑警 放人呀

仲要係cctvb落廣告吖嗱

迪士尼都connect埋

有一半係正苦啊

迪士尼工會一早都話咗要罷工啦
今次黑警真係助攻

Send俾陳淨心話呢個係帕奎奧啦

拳王

推到佢變外國勢力

一定拉錯人
香港好多好多菲藉 dancer

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

推

Hit and Run

PUSH,爭取菲傭罷工

順便叫埋賓賓出黎 we connect

Sir This Way

菲律賓 we connect

PUSH

唔認真跟進就罷睇黎緊所有上畫既迪士尼片

黑警1 : 0 CIA

收工換件乾淨衫有幾奇

推到迪士尼回應

推到領事出手

ｐｕｓｈ

黑人美人魚

今日拉左韓國人
呢到又黎菲律賓
睇黎真係唔驚習近平唔夠頭痕

要聯絡埋美國同美國迪士尼喎

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and rep

一陣Ann姐又出嚟話佢指揮現場

佢地仲有tvb廣告架屌！
唔撤廣告就食屎啦

connect埋迪迪尼

胡迪拉錯人？

迪士尼,你地個員工俾人拉左喎

麻包袋

依家起街見人就捉
岩岩衝埋入餐廳見人就打

佢哋唔係真係信係現場見到洋人就係外國勢力呀？

留名藍絲又話個口形係指揮緊示威者

推！！！！

可惜未有白人美國人

推到米奇出聲！

迪士尼窩藏暴徒

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

8月5

CCTVB, 迪迪尼, 警犬
三角關係

隔離老闆email post有人話有韓國人被捕
有冇料煲大佢

外交風波：韓國，菲律賓(待更新

d 仆街黑警仲要不停壓佢個頭落地

Brain problem

Pish

好慘

光復香港
時代革命

菲律賓唔係奶共咩

正

推到有消息

有冇相

黑警軍政府真係以為自己好打得
挑哂全世界機

係咪有韓國人比人拉？

推上國際！！！

人地跳舞咋

又柒出國際

見人就拉班狗今次仲唔捉蟲

勾結迪士尼

終於捉到啦
黑警終於做到野

唔知真定假 第一個係迪士尼最大粒ceo

呢次仲捉你唔到？外國勢力

大家快啲推send去國際傳媒
Post上reddit

迪迪尼好似未影員工證

外交風波

迪士尼dancer
韓國旅客
香港社工

是但一單你都死

我諗真鬼佬佢地唔會夠膽拉，
呢啲asian樣，佢當晒係local 蝻

係就捉小熊維尼麻

推比人地總統知

菲律賓勞工召喚

雖然菲律賓未找數，但今次要推到總統出嚟回應

對手終於犯錯

又話外國勢力

菲律賓家庭助理，快facetime 同鄉吹雞
係警察屋企打工就識做啦

外國勢力介入

癲狗又咬錯人

7上國際啦屌你

推晒上去！

推到黑警仆街！

佢真係住果邊，路過架咋

推上國際

光復香港 時代革命

攬炒巴喺唔喺度
係時候出文宣叫人將香港列入旅遊警示名單

屌班黑警真係信有外國勢力

留名等睇藍絲gp話
外國勢力暴徒落網！
警方已拘捕外國CIA！

全球connected

send比迪迪尼總公司知，地址係咪佛羅里達州奧蘭多迪士尼世界？

一晚得罪左菲律賓同韓國

焦土

迪迪尼點算

班友真係當自己軍政府

Bump

啱

趁美國日頭，求英文大大出手

毅進仔聽唔明啊

唔係CIA啦
迪士尼喎，Marvel呀

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

可唔可以醒少少

死黑警又柒出國際

推到仆街！！！！！！！

[遍地開花]香港迪士尼樂園演藝人員給香港人的信

塞爆Email
robert.a.iger@disney.com

原來留意唔到

Send去國際傳媒啊

已經有迪士尼律師團隊跟進

聽唔明咪推跌先

王婆婆咁夜仲未走

迪士尼都搞埋

外國勢力
希望警察捉佢返去質佢幾拳

推到美國嗰面都要覆

啲狗真係亂七咁拉人！又拉咗個韓國人

689 同廢佬係時候又話外國勢力喇

點解聯合國仲唔制裁香港？
香港已經唔適合人類居住
黑色旅遊警示

FC之後
文宣嘅朋友記得要寫明
係獲得中共同港共政府大力支持同表揚嘅警隊
無故拘捕路過嘅迪士尼外籍舞者呀

感謝文宣組！

叫菲傭出埋黎集會

迪迪尼 罷工
迪迪尼 罷工

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

警察應該信左何妖講d野

諗起以前果單經血煮餸

香港果班菲律賓人一齊出埋黎
再加埋韓農

可唔可以寫信要求迪士尼譴責警方濫捕？

應該整大量文宣

推

We connect 埋菲律賓政府

comnect 埋菲律賓

希望十幾萬菲僱唔好暴動

諗起菲律賓政府 真心唔想connect
當年單野

真。攬炒

叫啲黑警入去扮住米奇米妮先囉
反正都係老鼠 🐭

咩人都拉
咁之前作鳩43個暴動罪好成疑

今次迪士尼肯出手,我即刻買張全年證金卡幫晒全家買

呢個真
菲律賓政府應該係香港人除左中共之外最難connect到嘅政府

【迷霧】8月3號晚最大謎團！

淪落人

再咁搞法離WW III不遠矣

仲有絕食陳伯啊

唔好攞啲有牌爛仔嚟侮辱人哋做mascots嘅專業好唔好

證明無腦既人真係信有外國勢力

國際快啲清算黑警啦

推到比班迪士尼菲藉Dancer同Characters 知
佢地請好多菲藉Performers

其實迪士尼個股東咪又係政府 咪比錢佢賺啦

睇到都覺得奇怪

迪士尼不嬲最小氣

有無文宣今日得閒！去迪士尼遍地開花？

出左聲明啦，得罪埋迪士尼 ho ball

佢地公關好似私了左個出廣告個人。
同埋今次迪士尼好快即刻搵人救個dancer

明明迪士尼幾年無落電視廣告。做乜屎忽痕

唔好咁抬高黑驚啦

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

唔係文宣 但想出力

笑代表憤怒

迪迪尼工會已經出左公開聲明譴責

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

韓國文宣準備

菲律賓
打錯

段片唔知邊到黎
要fc下

啲阿頭又唔比道歉， 下屬又唔會去道歉，個鑊邊個孭

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Marco Rubio求幫手聯絡美國迪士尼

死死氣放人然後扮無野

唔撚係，個個都Sad Sad Sad又無諗過點幫佢

Brian problem

8.5 罷工

推到迪士尼撤回myTV SUPER 廣告

推到迪士尼協助外藉舞蹈師，讉責黑警

已經有高層幫緊佢
利申，一手

點解早上仍著白衫既

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

呢邊有迪迪尼員工被拉,個邊就有藍絲迪迪尼員工想D狗開槍射香港人

告佢暴動啦

班友真係好撚暴力成日想有人死

外國勢力 梗係要捉
信唔信黑警再砌埋佢暴動？

已找到，去左北角警署。迪士尼法律團隊協助緊。

睇到真係惱

拉著個dancer
搞到聽日其他dancer罷工，冇parade 出就好笑

跳完舞會換衫

聽日應該迪士尼得返啲廢老返工

工會已發動罷工，迪士尼公司亦配合。

一晚挑戰曬南韓、菲律賓、美國

解放軍都做唔到，香港警察就做到啦

杜特地出手

好多賓賓後生個陣都參加過反軍政府獨裁既示威
分分鐘你屋企煮緊早餐個賓賓後生個陣扔過汽油彈 中過水砲車

換左總統啦

家有一賓
如有一寶
可以交流技術

菲律賓嗰邊做野未

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

黑衫 拉得

杜特爾特

有無英文啊？

呢條友成日話人黃屍話人搞事，仲話過元朗係示威者挑釁所以比人打

係咪落charge 告暴動？

過份武力，誤判形勢，打錯平民。

起底組做嘢啦！

迪士尼工會廢架 本身係鯨魚噴水池而家變左係五月天演唱會位 姐係後欄 仲要唔比叫口號影響賓客 一個字 廢。

警旺角清場拘菲籍舞蹈員 自稱「香港迪士尼樂園全體五千演藝人員」發片譴責 替香港警察「深感羞恥」

立場報道2019/8/4 — 10:44

【11:50 更新，補充香港迪士尼回應】

網上流傳一段自稱代表「香港迪士尼樂園全體五千演藝人員」的影片，強烈譴責香港警察在 8 月 3 日晚上針對示威清場期間，粗暴對待一名菲律賓籍舞蹈員。

香港迪士尼樂園證實，一名外籍演藝人員，昨晚在旺角被警員帶走，正在積極循各方面了解事件。

片段展示了該舞蹈員在 Facebook 個人頁面的截圖，是居港菲籍男子 Jethro Pioquinto。而 Jethro 受粗暴對待的消息經他朋友傳開後，有菲律賓人正尋求方法向 Jethro 提供援助，並且有很多人留言慰問他，但未見 Jethro 回應。在 7 月底，Jethro 曾經在其 Facebook 分享關於反修例運動的新聞影片。

根據網上媒體《德國之音》（Die Stimme Deutschlands）在 YouTube 上載的有關影片指，該名舞蹈員在晚上路經旺角，遇上警方清場。片段形容警察怒起胡亂追截，舞蹈員在混亂中跌倒，「並遭警察暴力對待」。

指警員外語能力極差

影片並且提供了港台電視部和無綫新聞台的片段，見到警員在彌敦道追截，跑到快富街路口將舞蹈員推跌，及後多名警員將他帶走。影片形容警察外語能力「極差」，沒有理解舞蹈員的解釋，「堅持粗暴拘捕」。

影片最後表示，迪士尼全體演藝人員一直獻出專業演出與服務，「深深明白維持工作上專業的重要性」，形容香港警察行為「毫不專業」，作出「最強烈最嚴肅的譴責」。警察的「非專業和暴力行徑」，與迪士尼堅持「愛與和平『背道而馳』」，對香港警察「深感羞恥」。

傻啦
菲總統驚左習大大

菲律賓係咩事?

迪迪尼外籍舞蹈員疑似被捕

要罷工了

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

原來是菲律賓藉

只係演藝人員出既聲明
唔係official

係

好多迪士尼人已經講左聽日唔會返工， 佢地希望可以令到某啲遊樂設施開唔到

條友好污糟 成日用手了牙唔洗
做野又唔帶手套
平時對客冇禮貌

我地部門有8成人唔返

😬餐飲部架wor

佢地都係一班唔敢對抗公司嘅中坑。
個職工會嘅主要作用係攪party

國際柒聞 毅進仔又立功

推去賓賓傳媒喇

雖然都知賓國唔係乜o野正氣國家

但有機會搞大就搞大喇

又係呢條友
四五年前我係到做已經范眾憎...

up

內部員工消息流出，話迪士尼方面想盡量低調處理事件。

職工總會亦暫時冇回應。

有冇人有興趣今日去圍迪士尼呢？

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

🙋🏻‍♀️

佢有唔范眾憎過咩
成日唱歌以為好好聽
大佬呀 唔 好 強 姦 我 耳 朵

唔睇反豆奇兵4 Lu，無心情

典型藍到分唔到對錯

黑警仆街了，拉左個CIA

有野爆

警犬：
We are working not background
You have Brian problem

早幾日有白人女人被狗推跌